南京大屠殺就係因為殺得少，支那人先咁囂張

你睇下滿清同中共，殺左數以千萬，所以支那人先乖乖臣服